[人人自危] 北京獎勵舉報間諜行為 最高獎50萬

北京市國家安全局制定的《公民舉報間諜行為線索獎勵辦法》今日正式實施。根據獎勵辦法，公民舉報間諜行為，對偵破間諜案件起到重要作用的，最多可獲獎勵50萬元(人民幣·下同)。而誣告他人也將受到法律制裁。

據規定，市民若發現或知悉間諜行為線索，可通過三種形式舉報：一是撥打國家安全機關「12339」舉報電話進行舉報；二是通過信件向國家安全機關舉報；三是直接到國家安全機關舉報。

舉報間諜行為線索後，北京市國家安全局經過核查後將根據該線索的作用、效果等進行評定，分三級進行獎勵，分別給予10萬至50萬元、5萬至10萬元、1萬至5萬元獎金。舉報人可自接到獎勵通知之日起90日內，憑本人身份證明直接領取，也可委托他人代領。

因舉報間諜行為線索，公民或者其近親屬的人身安全面臨危險的，可以向國家安全機關請求予以保護。未經舉報人同意，在查證、宣傳、獎勵等工作中不得披露舉報人的相關訊息。

武則天？武則天玩到幾多個朝呀？

一定好多冤案

阿哥 點為止係間諜都無講俾人知

拎到$先算

支爆越來越近

你見得雜種做的野

鼓吹網路限制
民間告密
限制資金流動

新商機
靠屈人上樓不是夢

咁似以前玩批鬥既

Stasi?

文革 2.0

文革又黎

發達大計

識玩一定舉報d有錢佬仲有公司老闆係日本間諜

廿三條立左法, 香港一定勁多愛國人士舉報危害國家安全以言入罪, 就算明知人冇罪告唔入都搵差佬煩到你嘔, 白色恐怖有排受, 高登連登都要收皮

1984

舉報689同777

會唔會出現啲害人嘅情況發生，姐係攞哂啲機密文件放係受害人屋企，放住威脅佢唔俾錢就告9佢！

不如巴打你試下

裕華國貨斜對面

遲下會唔會好似秦國咁，知情不報都照拉？

+1

我見你俾我搭枱先話你知

返校